想睇專科係咪要睇左門診先

近呢1 2年個心跳得好快 控制呼吸都冇用

加上行路隻腳趾會曲曬 有時行唔到直線

呢2樣野都唔同科 有冇人知咁既情況應該去邊度好

由細到大未睇過門診

自推

pish

急症都會轉介去專科 不過專科都係一樣排好耐

有專科門診，可以直接去預約架
詳情可上醫院網站

唔係病得好重入急症好似好怪...

就係唔知心跳得好快睇邊科好

岩岩上左去睇 好似要轉介信....

係咪去睇門診同佢講完佢會俾轉介信我架？

你同佢講你咩事，佢會因情況俾信你

先睇家庭醫生 / 普通科門診, 睇下佢地解唔解決到

如果有需要, 問醫生拎轉介信去相關既專科排期

同埋想問睇門診係咪要去果間醫院預約架?

有冇得即去即睇咁架?

就咁睇門診其實會收幾錢架

上網有得預約門診服務，如果你就咁去應該要等好耐吓

政府普通科門診 $45 , 藥每款 $10

但普通科門診好難 book

打好多次都話滿左 5間都係咁

其實係咪真係咁多人病左架呢?

家庭]醫生轉介信無乜用 我上次睇完攞轉介信都係照排急症 政府普通科先會有轉介翻診所
長期病患 個次發燒 行兩步就160心跳 入院幾日乜都搵唔到 心臟檢查要等兩年

因咩事要排2年咁耐....

心臟問題好大獲架bo 唔係應該優先架咩?

btw 明愛果間門診算唔算 [政府普通科] 架

優先
大把人都吹到自己死死下博有得快睇嫁啦
有錢咪睇私家囉,無錢窮撚就等排器官捐贈啦

睇普通科門診/私家拎轉介信 再去醫院專科約期啦 約個問題要叫佢分開出 約唔同科

新症會有姑娘screen你封信 睇下俾咩期你 嚴重咪快啲有得睇囉

利申: 我就係做約期果個

sad but true

門診個電話打十鳩幾次都話冇位

btw巴打咩事

精神科都等幾年先有得睇啦，無錢等死啦

首先你要知道 , 普通科門診 有分 2 種, 有 1 種係正常日間時間提供服務
另 1 種就有夜診 , 夜診嗰啲會分 2 輪放 quota 出嚟通常易 book 啲

一 book 就係 24 個鐘之後既 appt.
我建議你每朝七點, 八點, 九點搭正 試下打去 book , 因為通常係依幾個鐘數放位出嚟 。 夜診嗰陣, 你可以試下 下午一點,兩點試下